拋磚 斷網可以點做

磚我都係真係冇，但係咪要有準備
認真係時候入定貨
有冇方法斷網情況下都上到網
有冇國際wifi蛋，有係咪用到？
有冇其他國家出既卡用到
或者有乜contingency plans
有冇解決方法！
要快

推0.1

612721831101

推0.2

買vpn
買定午餐肉

無線電

vpn係佢禁ip就有用但如果佢斷電訊公司

會冇加密，有真人聲？

推0.3

咪約定自己班兄弟係一個地方度等囉....

約定一個地方 一個時間 反覆幾日後就會集齊人

自膠 睇錯野

邊有咁簡單啊

冇壞 點拆

係會冇加密架啦 搵到Channel就可以對話

不過得把AM/FM 傳送出黎既聲 唔會清到可以用聲頻辨認到你身份 所以放心